[非常時期] 求增加熱門過濾P牌post功能

唔講太多廢話 你地應該知發生緊咩事